{
    "response_code": 1,
    "results": [
        {
            "id": 1,
            "category": "Laravel",
            "question": "Wat is Laravel?",
            "correct_answer": "Een PHP Framework",
            "incorrect_answers": [
                "Een Css Framework",
                "Een JavaScript Framework",
                "Een TypeScript Framework"
            ]
        },
        {
            "id": 2,
            "category": "Laravel",
            "question": "Welke structuur gebruikt laravel?",
            "correct_answer": "MVC",
            "incorrect_answers": [
                "CAV",
                "CSS",
                "MAC"
            ]
        },
        {
            "id": 3,
            "category": "Laravel",
            "question": "Wie is de maker van Laravel?",
            "correct_answer": "Taylor Otwell",
            "incorrect_answers": [
                "Barack Obama",
                "Rasmus Lerdorf",
                "Olivier Stone"
            ]
        },
        {
            "id": 4,
            "category": "Laravel",
            "question": "Wat doet een controller",
            "correct_answer": "Controllers zijn bedoeld om de bijhorende logica voor het afhandelen van verzoeken binnen een enkele klasse te groeperen.",
            "incorrect_answers": [
                "Controllers worden gebruikt om enkele functies aan te spreken bij het doorgeven van variabeles.",
                "Controllers kunnen alleen data opvragen van de database",
                "Controllers kunnen geen van bovenstaande dingen."
            ]
        },
        {
            "id": 5,
            "category": "Vue",
            "question": "Wat is Vuejs?",
            "correct_answer": "Een JavaScript Framework",
            "incorrect_answers": [
                "Een Css Framework",
                "Een Bootstrap Framework",
                "Een TypeScript Framework"
            ]
        },
        {
            "id": 6,
            "category": "Vue",
            "question": "Waarvoor word Vuejs vooral gebruikt?",
            "correct_answer": "Dynamische websites",
            "incorrect_answers": [
                "Het tonen van informatie",
                "Niks...",
                "Een TypeScript Framework"
            ]
        },
        {
            "id": 7,
            "category": "Vue",
            "question": "Wie heeft Vue gemaakt?",
            "correct_answer": "Evan You",
            "incorrect_answers": [
                "Donald Trump",
                "Taylor Otwell",
                "Jamie Bolters"
            ]
        },
        {
            "id": 8,
            "category": "Vue",
            "question": "In welk jaar is Vue voor het eerst gecommit?",
            "correct_answer": "2013",
            "incorrect_answers": [
                "2009",
                "2012",
                "2014"
            ]
        },
        {
            "id": 9,
            "category": "Livewire",
            "question": "Lijken Livewire componenten op Laravel controllers?",
            "correct_answer": "Ja",
            "incorrect_answers": [
                "Nee",
                "Misschien",
                "Geen van de 3"
            ]
        },
        {
            "id": 10,
            "category": "Livewire",
            "question": "Waar is livewire instaat in?",
            "correct_answer": "Dingen te doen binnen de grenzen van laravel zonder javascript",
            "incorrect_answers": [
                "Dingen te doen binnen de grenzen van laravel met javascript",
                "Dingen te doen samen met Vue",
                "Livewire kan helemaal niks"
            ]
        },
        {
            "id": 11,
            "category": "Livewire",
            "question": "Livewire of Vue voor een project met veel re-rendering? Leg uit",
            "correct_answer": "Vue, het is het beste framework om veel te kunnen re-renderen maar Livewire gaat sneller als het gaat om data uit de database op te halen",
            "incorrect_answers": [
                "Vue, het is beter dan livewire omdat het sneller gaat en omdat je heel snel data uit de database kan opvragen",
                "Livewire, het is het snelste framework en kan heel snel re-renderen en data uit de database halen.",
                "Geen 1 van beide"
            ]
        },
        {
            "id": 12,
            "category": "Livewire",
            "question": "Wat returned een livewire component?",
            "correct_answer": "Een View met of zonder data",
            "incorrect_answers": [
                "Een functionaliteit die je zelf kan maken",
                "Geen van allemaal",
                "Een Component die je kan hergebruiken"
            ]
        }
    ]
}